點解連登行動日同平時既風向係完全唔同？

平時：衝呀
行動日：和理非回合，be water

衝個d落緊場唔得明回post囉點解

你懂的

唔通一路衝一路回post？
打埋卡吖笨
回post嗰啲梗係冷氣撚啦

一到行動日又中計又送頭

落左街就睇少d連登 上tg拎最新資訊行事仲好

落左街果啲data都收唔到呀

一早被左狗滲透曬
同雨革一様

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

清醒

有無印象200萬人遊行

幾多一個po都未開瘋狂叫散水

我問下姐

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

又話已達到目的又剩

係呀
「比到壓力就得」撚

因為個個和理非都冇計劃，又唔想勇武被捕俾到心理壓力自己，咪叫大家和平D囉

根本次次都係和理非，無狗就無暴力，唔係要人講你知呀？